不如攞左4000 果d 不義之財夾比關蛇還關蛇一個清白

關蛇係清白, 願意出一分力
關蛇係連登英雄, 但夾錢不了

好唔好

[有圖] $4000已袋

當一年, 除返開每日都係一杯咖啡

準備捐埋bitcoin

我過左入息攞唔到4000
如果唔係我都夾